中國疫苗進入第三階段測試

需要大量測試人員去證明其效應以及安全隱患.............中國疫情受到有效控制..........需要其他地方的人士測試........
亞博方倉醫院準備投入服務

好似話用巴西人黎試

閆博士：中國從未自己研發過一種疫苗

所以要搵人試